求救 訓唔著好撚燥

有無人試過好想訓 但係一合埋對眼就feel倒個心係咁怦怦咁跳 跳到訓唔著 有無人知係乜事 真係好撚辛苦啊！

有呀ching 我2月病完到依家都係咁
唯有真係咩撚野都唔諗 但都會失眠個幾鐘先訓到
我懷疑自己係有心理問題 有啲焦慮先會咁